{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46448&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립인천공항호텔&스위트"
    },
    "text": "お客様の便宜のために様々な付帯施設が用意された550個の客室とレストラン、カフェ、宴会場で構成された宿泊施設です。 この宿は地下鉄駅のすぐ前に位置しているので交通が非常に便利で、仁川空港やショッピングセンターにもアクセスしやすいです。 周辺には雲西駅があり、仁川国際空港とマシアンビーチまで車でそれぞれ5分と25分かかります。 宿泊施設でのお知らせとしては、全ての客室でNetflixを利用できますが、個人IDでのみ利用でき、アメニティは環境保護のため有料で販売されていることをお知らせしています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、長期滞在も可能です。 宿泊客はアイロンとアイロン台、ワイングラスとオープナーも無料でご利用いただけます。 宿にはレストランやカフェもあって便利に利用でき、空港まで移動するシャトルサービスも提供されています。 また、朝食バイキングが運営されており、朝食バイキングは7時から午後10時まで運営されており、料金は大人27,500ウォン、満4歳以上から満7歳までは6500ウォンで、満4歳未満は無料でご利用いただけます。 レジデンスでは客室での簡単な調理が可能であり、ただし臭い食品の調理は禁止されており、違反の場合はディープクリーン費用として100,000ウォンが請求されます。 該当情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際の部屋は異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる部屋やベッドタイプは保障されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "様々な付帯施設が用意されており、レストラン、カフェ、宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の立地はどのようですか？",
            "answer": "地下鉄駅のすぐ前に位置しており、交通が非常に便利です。仁川空港やショッピングセンターへのアクセスも簡単です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には雲西駅があります。仁川国際空港まで車で約5分、マシアンビーチまで約25分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなお知らせが宿泊施設からありますか？",
            "answer": "全ての客室でNetflixを利用できますが、個人IDでのみ利用可能です。また、アメニティは有料販売されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。駐車も可能で、長期滞在も受け付けています。また、アイロンやワイングラスなどの利用も無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはレストランやカフェがあり、便利に利用することができます。朝食バイキングも運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングの運営時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食バイキングは午前7時から午後10時まで運営しており、大人の料金は27,500ウォン、満4歳以上から満7歳までは6,500ウォンです。満4歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での調理は可能ですか？",
            "answer": "レジデンスでは簡単な調理が可能ですが、臭いの強い食品の調理は禁止されています。違反の場合、ディープクリーン費用として100,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる部屋やベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられる部屋やベッドタイプは保証されません。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 580
    }
}